而家仲有無人着diadora

想買對，但香港又好似無
着過既人可唔可以講下覺得點

7仔咁

咩意思

周街都有掛 我得呢d 新既無買過

週街都有
我揾唔到既
你覺得着落去點？

著開Nb 9系 其實都係Nb 舒服d

幾年前因為佢出返n9000 d collaboration 先有買 ，之後已經無買

你喺邊度買？真係週街都有？

想買對呢啲
見佢小眾，肯定就唔會有黃藍問題，Roy Keane又着，所以想試吓

cpu咪有賣lo